A-Z都唔識串？香港人嘅英文水平真係⋯⋯⋯⋯

識串A-Z就寫封信啦香港人！

【電子心意信 予等候上庭嘅哈薩克手足同學】

浸會大學一位品學兼優之哈薩克同學於上年流水革命中被捕需留港待十一月上庭。遠在他鄉，卻心念我城。

或許面對暴政我哋感到無能為力，我哋每個人係如此渺小，但我哋可以將自己嘅心聲，透過紙筆穿越中共之鐵幕，給予同窗支持。

若你無法以手寫心意卡，歡迎以燕子生命的網上筆友系統表達心意，我們會將你的心意轉交到浸會大學學生會！

傳送門：

【備注】
1. 截收日期：2020年9月2日（星期三）晚上11點59分
2. 心意卡須用英文撰寫
3. 是次手足支援活動已徵求香港浸會大學學生會同意

我們建議你能親手手寫心意卡，可將心意卡郵寄香港浸會大學教學及行政大樓學生會室 或 交予教學及行政大樓學生會會室（AAB615）之會室職員或。
如有其他在社會運動中被捕的本校同學有需要學生會的協助，請聯絡臨時行政委員會委員梁兆玉（電話：51194277）。

來去如風

推

tvb 搶唔到去燕子搶

一樣level 的

全部人同我follow定佢

聽日佢要開tvb po

follow咗

push呀呀呀

你擦鞋都冇用㗎啦

聽日你開啊

今日邊到開台

Push

法庭po

支持

push！

#2willbeme

記住望實佢有冇開呀

大家英文好嘅就寫封信啦

用哂8隻眼望

心意卡

佢走數我走佬

唔好

黑洞post

佢冇走數咪得

我push

有無咁快呀

寫abc song會唔會俾人屌

可以寫多啲嘅

push

上咗熱門
唔該各位手足

繼續推

gphone 可能share

英文好嘅各位手足寫兩句啦
最好手寫呀呀

我又唔介意

本身嚟自哈薩克都反抗真係好撚勇
乜佢唔驚㗎咩？

搵返本copybook出黎練下字先
醜到人地睇唔明就唔好啦

你寫封信問下佢手足

Pishhh

我諗住手寫但問佢問題佢都回唔到信啦

支持手寫
唉

push呀

推呀

陣間寫

支持手足

上款寫咩？

有D人寫 dear my friend/mate
hi there都有

推呀支持手足

Google translate有哈薩克文翻譯 寫返一兩句手足佢嘅語言更貼心

今日電台入咗未
明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

pin咗

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

做咩又關個哈薩克人事？

哈薩克人好心就唔好搞咁多嘢
安份守己

改名都無用啦一毛狗

721 831 101 1111

push arrararrarar

支那人安份守己做內循環就唔使驚百國聯軍啦五毛

0ush

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

哈薩克人都應該支持一帶一路

share俾朋友

已提交

唔好寄錯

快D share俾朋友
寫英文少好多人

push！！

push arrarr

push arr

pushpush

地址寄 香港浸會大學教學及行政大樓學生會室 ?

手寫請寫信
收卡有quota

清潔連登

幫你推

可將心意卡郵寄香港浸會大學教學及行政大樓學生會室 或 交予教學及行政大樓學生會會室（AAB615）之會室職員

puah

Bizden Gonkongtyqtamyz raqmet!

名都唔出點寫

手足叫 Nukpi Abilkaiyr

pish

因為bu無俾資料我哋 所以唔出

Got it, but 名都唔出咁怪?

為保障大家?

都盡量保障返手足個人私隱

有啲哈薩克人俄文叻過哈薩克文

寫哂落去why not both

唔好意思想問手寫心意卡張卡係咪真係買啲真既卡定係都係用信紙？
記得之前睇過和你寫d instructions話每個手足一個月淨係可以收30張卡所以叫我哋盡量用信紙因爲信紙可以無上限咁收

咩意思

照抄先

Gonkongtyqtarmyz
太長串錯

有啲哈薩克人好似唔係咁鍾意用俄文，prefer Kazakh多啲，不過普遍都係俄文叻

但你都係搶唔到

哈薩克呢個情況有D似廣州廣東話同支那話咁
外來話大部份人識 本土話得一D人識
本土話甚至純粹用嚟當單字夾雜喺外來話入面講

喺大多數政府場合 中型大型城市
全部都係俄文主導咁滯
但係作為捍衛本土文化嘅香港人 呢個時候用哈薩克文會好D
所以大家本身識哈/俄/土耳其文(Turkish同Kazakh幾似下)就用自己識嗰隻嚟寫
三隻都唔識就Google translate Kazakh 甚至一個Рақмет/Raqmet都好好㗎

順帶一提哈薩克近嚟改緊Alphabet 諗住之後用拉丁字母好似土耳其文咁

手足quote你段野得唔得

無問題

咪諗住潛水呀

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂